Apple點解唔發展AR/VR??

明明呢類行業應該會有好大發展前景

果粉：蘋果研發領先全球

老實講呢句說話比人過分解讀，完全唔係同一件事黎

VR唔係大趨勢

正如點解唔玩3D一樣

技術未成熟姐

因為hardware廢

等大家做完 apple就會跳出嚟發佈自家全球首創vr/ar device
(詳情參考ipad發佈)

Apple買埋買埋好多用係VR/AR嘅技術
未推出應該只係未到達到apple要求
Apple不嬲策略都係一係唔改,一改就大改

未做到令人聽見到wow一聲既 apple都唔會出住啦

Ms玩左至少5年先出到Hololens
Apple e+先追

啱啱先搞完 nfc，至少要休息返五年

我諗佢做緊其他比vr好既技術
開發緊vr既人都知而家vr好唔完善

佢要去到完善先會出
望下htc d垃圾搵鬼買

冇錯
太唔方便 用途有限
一有其他技術就會被取代

佢部router真係令人wow一聲